假如當年呢條公投YouTube片過一百萬我就信YellowTubers系work

五區公投宣傳片系列 之《十八仝人撐公投》
218K views

#社民連 #公民黨 #和勇合一
#2010 #五區總辭 #變相公投

Pish

假如呢條片過一百萬
本人以後唔再撚 楊岳橋 梁家傑

立此存照

陳淑莊

Push

Thx

再pish

推唔郁

暫時得 218,579 views
（四分之一都未夠）

3個負皮係???

變4個了

218,622 views

218,627 views

218,654 views